90後齋talk谷招谷友

歡迎有禮貌嘅人加入。

不歡迎藍絲，自己自閉唔該

本谷admin唔搞谷聚
要搞聚谷友們自己約。
**
為免女谷友受性騷擾，
本谷有兩黃一紅制，
紅牌警告即被admin踢出，
騷擾程度由admin們判斷。

請入谷男士尊重自己亦尊重女性。
**

有意入谷請填form pm比admin

自由吹水、分享身世、學術討論、感情世界等，想傾咩無任歡迎。
仲有不定時深夜DC電台陪你渡過寂寞晚上

*
夜晚訓唔著可以打麻雀，成日三缺一。
（來自其中一位admin的私心邀約）

super